地鐵咁撞 算唔算交通意外 駛唔駛報警

地鐵咁撞 算唔算交通意外 駛唔駛報警

唔算

唔報點會有消防救護警賊到場